和理非指標吳志森開始對燒狗鐵站口有商榷，睇路唔好拋離和理非太遠，佢地未跟到

吳志森指出呢個畫面難睇，驚外媒唔知點報，同埋都不解點解示威者咁做
但態度都好溫和真係苦口婆心

我個人全力支持放火
但放火燒站口應該去到和理非可接受臨界點了
和理非應該仲適應緊喺街放火整路障，同埋打爆哂D設施
再升級前睇睇和理非族群跟到去邊個level

斷手斷腳爆眼斷骨乜都有
同我講燒死物好過火?

黑警暴力有冇和理非未跟到？

我唔覺得佢係和理非指標
頂多係銀髮族指標

【913 八月十五】 金鐘悼義士

唔緊要，佢7月1日果晚都講到世界末日咁🤣
我7.1果晚都好不安！
但到今日我已進化左，接近程度大左好多
和理非非要慢慢適應

不割蓆！

封站跟住逼人45分鐘內散
呢樣又唔講?
721 831
有親示威都封站 你老味港鐵係用納稅人錢起的 佢有咩權咁做
唔幫手屌黨鐵反而話返示威者

跟得貼d再拍片啦 佢咁講誤導好多人

冇話唔燒得
可以繼續燒，但個cost 係和理非開始有質疑，當然我相信質疑未必會驅使行為嘅
覺得呢個cost 可接受冇所謂咪繼續去

但個fact 就係有人燒站口，有和理非心生質疑

我支持搞港鐵 但用火就觀感唔好 始終我地係打輿論戰
其實水魔法 一樣可以好大鑊

時間咁短之下，你要表達出自己用意
難度好高
其實破壞地鐵站 閘機 燒閘口
呢Ｄ事件真係一樣 要屌既人，你燒乜搞乜都係會屌
唔屌既人，你唔講我都知你想點，會理解

比起解釋點解要放火 破壞
我更希望和理非覺醒，唔好再係到行行企企
要走，就要走得快
要聚，就要聚得快
而唔係得把口講，好嬲，我想點樣點樣支持義士

臥底燒唔係市民做

因為傷嘅唔係佢地，但燒到地鐵佢地有份用唔到，今日已經聽到有人話燒地鐵痴線

文宣多啲

理解，年紀大係要多少少時間適應的

火係路障 唔比popo出黎架
和理非唔該諗清楚d啦
係唔係要比人拉入新屋嶺先醒水

佢都係提醒大家啫

其實我都唔知燒黎做咩
但如果講返因為班狗想衝出黎打人就明晒

最重要係比人知道動機

同佢解釋返，嗰陣係入面有防暴狗，手足驚佢地衝上黎先點火

唔好有人提出反對就屌屌屌
試下解釋

你唔放火，班狗就會衝上黎拉人

所以我覺得要花少少時間喺呢個水溫俾佢地適應下同解釋多D
如果我地一味屌佢地跟唔上
佢地唔割蓆都會keep 有hard feeling

當然我地可以話唔care
但唔care 和理非好似唔係最好option

用水魔法啦
淋可樂、膨脹發泡膠損害仲大，畫面又好睇

今集有D左膠上身
前半段話唔洗理左報 之後又話左報會點寫點寫
鬼放火可以點防? 我夠知要諗啦
不如之後唔好遊行啦 反正每次都有人放火

25狗燒既，on9

我覺得佢係最和理非嗰班黎架喇
吳志森都跟到冇咩其他人跟唔到
所以我都會參考佢嘅睇法了解下最慢班和理非行到邊

無晒文宣，你唔解釋，和理非點會撐

解釋下
再升級之前夾一夾個步伐
咪再一齊行囉

算係非常溫和，啲老一輩係難接受啲

放心啦，香港人既接受程度極高
只要你keep住做而且警暴問題無停過佢就會習慣

其實好簡單姐，班和理非俾黑警扑下頭
就可以冇底線抗爭了

呢啲嘢都係靠文宣解釋架啫，大家加油

做多睇 和理非睇得多就慣

就算無火佢地尋日咪一樣用唔到

其實真 要做返文宣

跟本，劇本係要封站，跟著777今日做 show, 就係咁簡單

好簡單，我尋日有日和理非同事都唔明點解要咁早爆玻璃又放火，搞到後面啲人無得行。我話比距聽係狗先搞事，距就無問題了。

呢個水溫keep 住做多幾次會有幫助
但呢個水溫未適應再升一個溫度就risky
所以我覺得燒狗鐵站口係一個界線

燒多幾次就跟到
講破窗對家就真係識用好多
以前射TG都俾人屌甩肺
而家射埋實彈
係差在幾時證實有人死

尋日，就算無輪有無勇武義士做，mtr 都係會被破壞

要割既人總會搵到位割
但當見到勝利曙光既時候就會埋返位
大部分人都係多隆黎

外媒都係咁報
再升級之前解釋下，俾佢地適應下呢個水溫啦

放火低級過燃燒彈啦

要同和理非解釋點解咁做

呢樣要靠文宣

地鐵站唔好用火魔

應該用水魔法

同時文宣唔夠力

事實發生得太快 好多人跟唔上

兄弟爬山 各自努力

關鍵時刻 共狗一定會出全力分化大家 無論和理非定勇都唔好比人分化到！

同意要多啲文宣解釋破壞狗鐵

咁你去燒警署啦，我就唔覺得過火喇。

理解
好多上一代和理非未必咁快接受到

Be Water. Be Humble.

吳志森真係和理非指數首選

驚外媒唔知點報

鬼佬: so cute

放火絕對不建議 , 特別是住宅附近

擺明就係黑警會嫁禍啦.

你呢句唔好俾黑警會見到黑警會冇人性架

無，所以你地同啲黑警對抗左咁耐和你飛都不割，放核蛋都無割，但你地唔係對準警署，狗屋宿舍，狗屋遊樂會咪有啲差異囉

佢都無屌，俾意見都可以接唔接受，唔使咁專制啩

利申和理非
七一嗰晚對藍絲講可以報警拉人冇人阻到佢地，唔知點解警察唔做野，一早已經覺得有「警棍」
到夜晚入左，WhatsApp 朋友群淺藍到淺黃都有
直接話而家香港人只係攞返本來屬於自己嘅議會，有咩值得不安同恐懼
佢地本身只係做左一件我地個個都想做而唔敢嘅事，嗰時開始已經冇可能再割蓆

的確，水可以破壞，但唔會誤中副車

即係文宣未夠力

旺角站水喉巴

而家正需要有人幫手解釋點解d人要破壞地鐵
佢就話睇唔出點解要破壞地鐵

個重點係令到和理非遊行集會要腰斬姐
好似818咁都要前線番屋企啦
唔應該騎劫和理非活動 令報道錯焦點

你同班警察唔好帶頭搞破壞好過啦

會留意下🙏🏻

依家就好似和理非問勇武一d問題

和理非：點解要放火燒站口既？想知點解咁做？

咁要答返人先得嫁

推

支持加強文宣 幫和理非行快兩步

問完答返就得，做得唔好會改善

佢自己跟唔到囉係

只要次次放，香港人就會習慣，你睇警察放催淚彈，放到大家都麻木了

你啱, 但我地接受能力同佢地接受能力都唔同, 都要比時間佢地去接受, 槍口對外, 佢地未明嘅就說服到佢地明, 比啲時間佢地啦.
都要比佢地過到自己心理關口
大家一齊加油啦

其實要人支持，唔使一定要整痛人地，係，有啲人真係針唔到肉唔知痛，但痛可以令人撐與唔撐，有風險。

文宣工作跟上 解釋點解要燒
下面係過百防暴

香港人就係咁奇怪
特別係年紀大少少個D
佢地對政權暴力嘅容忍程度係特別大 大到好唔尋常
要同佢地解釋好撚耐
如果太直接 太簡短講點解 佢地會答咩
總之暴力就唔啱係咪咁就可以燒野? 好撚煩

咪又係黑警扮

Agree佢係和理非指標

其實佢都有講咗「無表達、無論述」，所以唔知咩事，表達咩訴求。
其實依點立場姐姐都有講過，7.1當日如果無梁義士除罩發表宣言、無佢同妹妹條訪問，其實好多人都受唔到道德感召，知道咩嘢叫「齊上齊落」，形成共同體，亦都唔明點解要衝入立法會，塗污政權象徵。
所以其實如果下次再做，可以試試現場再講吓原因。唔一定要前線勇武做，其他和理勇都可以。
文宣既話，我覺得本身有睇開TG同LIHKG既都會明，但好多和理非應該都無睇開，所以要搵下其他渠道講。
做法不完美，可接受，需改善

其實係因為最近文宣唔見晒
搞到好多人都已經唔清楚前線做緊咩

燒唔緊要，做完留低訴求，唔好俾同路人覺得發洩而燒

係 特別係而家間間茶記酒樓都淨係擋TBB D失實報導
每次食餐飯都要講解返個情況

破呢樣野黎黎去去得2招嘅姐
1) 態度好地解釋多D
2) 係臨界點做多幾次等佢地睇慣

證明文宣唔夠啊

要講點解
你講咗點解 比多D文宣
和理非咪會去理解接受 但至少都要有原因
唔係個個人都上連登呀嘛
和理非唔係好似藍絲咁支持盲撐政府
唔好下下屌咗先啦
我都明黨鐵有幾仆街同賤
但身邊有D淺黃姨姨級別既人唔明

利申: 不割蓆和理非

好多和理非都話核爆都唔割 區區燒個地鐵站"口"會割咩? 成個站燒撚左去都未必割啦(當然個站入面要冇人)
話說頭先一條友食飯, 搭枱有3個阿叔, 其中2個講到示威者搞狗鐵:
: 政府又話班後生仔搞爛哂D野
: 果D錢都係我地比咋嘛! 我地納稅人比錢, 有咩所謂! 香港人大把錢.
: 咁又係
: 反正咁多錢係度都係比佢地唔知用黎做D乜野架啦!

佢其實算好體諒勇武㗎啦之前
所以唔好逢人俾意見都屌人
越走越窄

我覺得搞清楚咩叫和理非先
你個post 原意都係呢個

條友佢有講佢自己明呢點，但好多人唔明個手段背後嘅論述，好多人唔知針對啲咩，建議加大論述文宣

慢慢改變佢啦
唔割！

港鐵賺一百億仲加價，某情度這些行動反映香港人對加價不滿，好多人鍾意同外國比，香港依啲小兒科，外國賺一百億重加價係燒左間公司

呢排文宣的確退左好多，可能真係暑假完左係有影響

其實成日講不割不割，
點解我開始覺得係勇武想割和理非
其實真係唔好咁樣，大家都係企喺同一邊

最近好似越嚟越多前線屌鳩和理非
有無人有同感

其實就係需要佢幫手解釋點解
佢至少講原因先
唔係一開口就話睇唔出點解要破壞地鐵

蘋果做左呢樣野

質疑乜？
輸左齊齊集中營
質疑完可以唔洗死？
和理非掛係嘴邊唔係大哂
燒到埋身一樣要死
正常香港人都係無限量支持前線
扲完光環之後點？
sorry 和理非應該唔會考慮

和理接受到黑警被斬，但唔接受周圍破壞地鐵

唔駛理吳志森 大眾慢慢就會接受

係中共派人燒

吳志森算係代表到行得最慢嗰班和理非架喇
齊上齊落
唔好行太快拋離佢地
等路人家跟到我地步伐

我呀爸呀媽係黃
但都有問點解要放火同打爆玻璃
但對破壞閘機就無反感

如果要放火，就要做好文宣解釋點解要咁做
唔好令公眾覺得為發洩而破壞

佢地淨係見到啲火
睇唔到原因

係呀
嗰D所謂和理非, 其實有一半係港豬
佢地見得多就會無咗件事
好似警暴咁

WFC佢係邊撚個？？又一隻大愛支牆頭狗面已！！！

屌你老母 都話popo衝上黎先要放
點樣搶焦點 家陣放火挑釁狗上黎？

我而家日日都做緊
最衰無早D發覺 本來幫2老裝哂now新聞 立場個D app
但佢地返嚟都係懶鳩照開返TVB 話咩電視大D好睇D
仲搞到我深黃老豆都有少少動搖 好彩都算及時發現到

唔好放火啦，地下電子儀器水攻仲實際啦

我返到公司都係咁同其他和理非講
本來個個都話放火燒地鐵同打爆晒d玻璃唔岩
但一聽到係阻狗出黎打人後個個都話做得好

其實大家要分清楚，好多人考慮嘅唔係夠唔夠激進，而係對件事有無用，
受影響大嘅係共匪爪牙定係一般市民，唔好一有人話唔認同就話等同割席。

琴日人地外媒已經講緊一班香港示威者交信比美國領事館同有美國旗海
佢仲係度留意緊堆火

都啱,
所以真和理非一定要落力幫手文宣

呢排成日聽佢youtube
佢好多時話做每件事都要有個目的，希望帶出咩訊息
講得幾好

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

我係和理非，我支持食狗肉，跟唔跟到呀？

have been done

依家燒埋黨鐵入口(留意，只係入口，黨鐵依然乜撚事都冇)
係因為黨鐵已經加入狗隊成為港共打壓工具

吳志森鬼嚟

割蓆係一個行為
hard feeling 同質疑未必會導致割蓆呢個行為
但作為同路人顧下佢地諗法同感受都好應該嘅

面對哩種人，只需要一句"831"就夠

唔洗佢地跟上 爆爆下就慣
繼續引起公眾對黨鐵唔公開831 CCTV = 站入面有大事發生但想隱瞞
有呢張牌佢幾多個站都唔夠我地爆

我係天橋睇住個站開始燒起，真心覺得唔太有意義，因為本身都已經用紙皮鐵閘塞住個出口，狗隻都冇咁易出到黎

而且亦有人打算燒埋另一個出口，但起火未成功就走左

燒野做路障個人覺得OK
黨鐵出口俾火燒就令人覺得太暴力，建議用水魔法

我又睇唔出點暴力，你燒左門口，又無燒死班差佬，你個心係咪咁諗？ 你可以先試下買隻生雞返黎放血煲雞湯，如果你唔手震，我就承認你接受暴力既能力好高。

其實做野隨心而行，緊係爽，但做左對件事無用又打唔到痛處仲令件事唔靚，咪諗下係咪要改善下囉，煩都要做㗎啦，你想唔想件事更好？

執命佢啲channel度留言

咁做下民調囉，我就覺得點解唔快啲燒狗肉

agger
齊上齊落
我地行快左咪等一等，等D老人家跟上黎，之後再行過囉
唔使屌人行得慢

你記唔記得呢次燒沙田警署，有冇人覺得接受唔到？

啱 要互相尊重

但係，始終好多師奶、大嬸只係見到電視機不斷 loop 地鐵站着火嘅畫面，就已經好反感，佢哋唔會理或唔會有途徑知道黨鐵嘅惡行!

set rb燒雜物，阻黑警突擊我明
但尋日見到個畫面係有D難睇，似破壞發洩多D
尋日主題係請老美幫手，講我地係受害者
雖然好可能係班黑警帶頭攪嘅
但轉頭放火爆玻璃，個情況有D尷尬
和理非表示唔理解

其實琴日地鐵站好簡單
遊行期間, 黑警在地鐵站內捉示威者
示威者自保 > 地鐵站出口放火路障爭取時間(逃生) > 爆地鐵站玻璃(搶制高點)
總之火魔法唔直接傷人, 燒死物防禦, 我都唔反對
記得 示威者面對既敵人係會出真子彈，惟一既本錢就係盾,火路障

其實個觀感真係差d
雖然大部分和理非都唔割 但肯定好多人唔支持
爆立法會同狗屋都好d 車站就真係對部分人有影響
佢地只做到少搭黨鐵同黨鐵商場

和理非角度
1. 差佬暴力唔等同示威者暴力係合理
Two wrong don’t make a right
更何況，打爆個地鐵站同警暴有乜關係？

你可以話報復地鐵
但實際效果只係俾少少錢維修
但大大影響其他市民交通
I.e.實際效果主要係傷害市民
唔係黨鑽

之前都有港鐵巴打上嚟講
應該直接去總公司示威

2. 暴力程度唔係唯一考慮
仲要目的，合理性
Eg 智慧燈柱都係破壞公物
但所見屌既人好少
因為能夠理解+不影響公眾安全同生活

打暴車站，縱火唔係

3. 唔好再當連登=大眾意見
睇住5個以上淺黃屌鳩燒中環站行為
另外真係有淺黃嚇到唔敢參與上街

我呀媽一開頭都覺得示威者燒野好暴力，
到依家睇得多警暴都覺得燒下路障冇所謂，
係要比時間人接收同消化

和理非指標唔係劉細良咩

和理非表示燒佢老母
不過有人接受唔到都正常嘅

佢算正常你望望何式凝

我覺得燒到狗都好濕碎 可惜未有
但你無得咁直接講心入面個句
同埋D老野真係唔係咁諗 見到少少火已經 EE聲
所以先話要解釋好耐
咁當然 唔係話全部中年人老人家都係咁啦
但我眼見身邊都唔少呢D人

吳志森講左體諒同了解背後原因
講左佢對示威者諗法嘅理解
先開始提出自己商榷
呢個批評算係做得好好
咁都覺得係鬧自己接受唔到就太過敏喇

呢個真
今日開始好多淺黃
aka不主動了解既和理非
開始爆
明顯係跟唔上
有上連登會明前線爆站放火係買時間俾和理非徹退
但更多人係無上連登 唔去現場

我覺得需要將呢d澄清/真實情況放出公海
而唔係連登仔自己明就ok
認清事實
並唔係200萬人都願意核彈都唔割
亦唔係全世界都理解同接受所有行為
要升級必需要契機
但更需要大量人去向跟唔貼既群眾解釋
我地無tvb
上一代唔用tg
資訊流通只能靠人手去做

Ok唔割。行動完反思改善係好事，槍口一致對準共賊港共就ok

其實唔係唔燒得
而係要向公民同和理非解釋
手足為何要燒？（黨鐵）
燒毁何種目標？（鐵路設施）
釋放甚麼信號？（？？，懲罰？報復？）
如何有助達致五大訴求？
連登人及同温層明白，唔代表普通人同和理非明白，否則手足難佔道德高地

務必爭取和理非支持
（文宣不足，和理非不明所以，為何放火）
檢討不足
雖不可割席
但亦不能濫用過度武力（黑警咪死在今）
否則今係道德綁架其它人了

拆欄/磚應該接受到

光復香港 時代革命

Agree

榮光歸香港

pish

我覺得ng sam呢類和理非向大家提出質詢唔係壞事
合理嘅質詢會有助我地改善進步

屌佢割席撚

我以為會推埋 d 火落站燒狗

好多野係逼出黎
set條界限就永遠突破唔到

要justify爆黨鐵既行動，建議文宣話有太子閉路就停止攻擊黨鐵

吳志森講野都好聽？

睇來要多D 文宣！
要解釋到全民清楚！

係呀
香港人好易習慣
大家仲記唔記得鉛水?
有無和理非仲會提??嗰陣時好轟動, 其實個禍害到宜家都仲係度
有無人宜家仲要覺得好激動???

結論係: 你燒燒下佢就慣

Agger，發覺呢排好多人開始唔係好接受到善意批評

真係需要多啲文宣解釋

我媽媽係淺黃和理非 佢開始成日問點解要破壞港鐵D野
明顯仲未能夠理解示威係必需要破壞

我呀媽仲覺得示威者燒野好暴力，開始DIU了
明明之前都幾同情示威者

佢最在意嘅係西方國際嘅輿論

佢唔係敵人喎 咪好聲氣同佢解釋講吓
我覺得有唔同觀點無問題 溝通意義就係呢度

消化不良

和理非未跟得上係事實
所以要大量洗腦式文宣宣揚點解前線手足要咁做

唔係唔比你燒，你燒完要表達返個目的

加強文宣

我覺得少左份解釋比佢地聽姐

劉細良行得前過吳志森架
吳志森係最慢嗰D老一輩
唔鍾意整爛野嗰D
不過而家都行前左好多架喇

我係老年人（喺呢度🤣🤣），以往中秋好中意玩爆蠟，爆到火光熊熊，個火球上晒天空，有次喺自己屋個厠所玩差啲燒爆個煤氣爐，你話而家仲有冇人見到有人喺公眾玩？我驚而家啲人，連聽都未聽過。

其實好多人都比之前果啲惡法同化左，要變回以前好難，因為人係會進步，想穩定多過想亂象頻生，要俾啲耐性。

大家要明白佢地年紀大有啲delay

直接出文宣講返宜家呢排用火魔法嘅原因
帶返呢個訊息落社區
等市民明白我地唔係為燒而燒
係有原因嘅

所謂接受程度係要靠不斷既文宣解釋背後理念去提升

其實我覺得 燒警車 燒狗屋 燒禮賓府

和理非非接受程度仲高過燒地鐵站

一黎影響唔到佢地，二黎目標明確 對準警察/政府

對於佢地黎講，要接受地鐵=警察 要d時間load下

其實真係有需要解釋返清楚比佢地聽

但我都唔覺得會有太多人有"hard feeling"
火魔法都已經唔係第一次放, 如果D人本身對火魔法有抗拒, 應該一開始已經接受唔到, 亦有D可能慢慢接受到. 到燒狗鐵站口, 其實都係燒緊死物, 對比之前既火魔法, 只不過強度同範圍稍為大左少少(其實都唔算大), 最重要係影響唔到普通市民 所以我覺得唔會有太多人對呢樣野抗拒

有冇講過點解唔想爆玻璃

警署啲車如私家車磚火攻
警察宿舍垃圾蟲蟻攻

我琴日一睇都覺得好驚訝
但睇完連登就知咩事
咁如果年紀大 無連登咁點？
依家都開左學 少左人做民宣
建議不如比和理非上場先

yes
過左呢條線架喇
放火燒空地都得
係燒設施唔得

唉...
香港人進化咁慢，又唔洗你出手仲企係道德高地指指點點?
依家講緊係對付軍政府，對方下下都令你傷殘同攞你命，捉到虐打仲要面對監獄之苦。

你班左膠祝願你俾狗打醒！ 你地係唔被打唔會醒！

利申:和理非，但支持勇武，尊重勇武及前線每次運動的決定。

破壞死物好暴力呀

仆街啦，班手足比人打到爆囇江咁點？果啲叫咩？

我覺得文宣方面要搵突破點
宜家啲文宣airdrop冇咩人肯收...

升級快左少少, 我一開始都唔明放火搞咩
仲要TVB只播下午放火, 根本冇播過上午美領咩事
(我老母係見血見火個D就DIU, 不論黑狗定手足)

總會有班人好包容黑驚亂放TG/子彈亂射/打示威者打到爆血

但係一下放火冇人受傷, 就係度鬼叫話好暴力/影響民意
仲要講緊D火都唔知係唔係D餓底黑驚自己自編自導自演

邊有割呀
態度好好
只係表示佢地未跟到姐

仲未割就得

吳志森我一向有聽開
覺得佢講野都算中肯
包括佢今次呢條片
上得連登嘅人，大多數都係後生
接受能力比較高，好多資訊，行動
手足嘅升級行動，都好快可以接受到
但佢講嘅野不無道理
唔係唔可能勇武、我都知狗好撚仆街

尋日我都去左遮打
唔知道其他冇去遮打嘅人
會點理解尋日中環站放火一事
老實講，好客觀咁去睇，
中環放火一事，係好難睇
但更難睇嘅係，警察無啦啦係中環捉人，
強行中止左整個遊行，
我尋日係入面，場面極和平
就算有幪面嘅人，佢地都只係做旗手
我自己大膽推測，
好可能係因為尋日出席人數好多，
又一面美國旗海，有機會令中央極度反感。
尋日咁既情況都廿五萬人，
如果冇強行腰砍，
好可能再多幾十萬人出黎都唔出奇。
因此先會搵警察做一啲事引起爭執，
令警察有口實去中止尋日集會。
亦有機會警察放臥底去做一啲誇張嘅畫面，
去令尋日嘅集會失焦

但以上嘅言論都係對於跟呢場運動跟得好貼嘅人
吳志森所說嘅對像係外國人
同埋係我地嘅目的問題
每次和理非同勇武出動
都係有一個好強嘅目標同目的
如果你話燒中環出口，
同樣有好強嘅目標同目的，
就要話比全世界知
如果唔係的話，就會比人一種唔太好睇嘅感覺

我係核爆都唔割
亦都好感動勇武既負出
721 831冇一晚訓得到
但的唔希望勇武既行為會比到對家利用
要諗下邊個最想呢場運動完

重申一次
多謝勇武既負出
無你地、呢場運動完左好耐

大家唔係割
只想行得更遠

佢只係講示威者做呢d行為既同時，要解釋返點解要咁做
即使個理由人地接唔接受都好，要俾人知每個行動既目的
此為出師有名

事實上真係好多市民仲係無知，唔會跟咁貼，會被個別畫面影響立場
唔係話要覺醒就一早覺醒左，運動既每個階段都想佢地轉軚

法國黃背心復出第一日就燒警車
香港燒出口啲咁小兒科嘅嘢的確係難登國際場面

要解釋 嗰陣黨鐵已經變狗屋 係用嚟防止狗衝
其實同路障一樣

和理非其實一直都未跟到
只係每次佢哋lag到開始怨勇武個陣
克警，白衫，福建佬就會發力推和理非返去勇武個邊

用食用油臨落地下到會唔會更有效，
等班防暴行都難行，次次放火都有消防好快黎救，
好似成效唔太大

香港人既道德潔癖令人作嘔

太后冇割, 埋係真正手足黎
你有冇睇過太后D片架, 佢對「升級」已經好包容, 幫你同廣大和理非SPIN番好多野
總之要支持太后

你記唔記得你33分鐘前寫咗乜

已經搞唔清和理非定義

到底係
太多包袱同心理關口唔敢無底線行動

定係
反對以武制暴 講究觀感同掌聲

唔通吳志森會上前線咩，收皮啦，不割！

咁有冇咩方法減小潔癖？

依句真
香港人已經善良左好多年
年年加價只可以忍
外國真係加學費都會出黎抗爭 而且係激烈抗爭

你要和理非支持
又唔理佢地感受
結果咪得番你地勇武自己行落去
到時唔好問點解d人割席

勇還勇
各爬山我明
但係唔好俾人感覺到爬緊唔同一座山

吳志森指出呢個畫面難睇，驚外媒唔知點報，同埋都不解點解示威者咁做
但態度都好溫和真係苦口婆心
所以做之前噴寫字句解釋點解要咁做.

拖後腿佢就叻

真心要文宣

森哥作為trhk人，傳媒同有咁上下年齡既和理非，佢睇法既角度甚至活動針對方針都係有道理而且可令人信服。

所謂知己知彼，百戰百勝。

要用外國勢力打仗，我地就要製造彈藥比佢地，點樣製造係我地點做，有啲彈藥做得唔好，就要用包裝解決，森哥就係解釋緊解決方法。

唔好話有人批評指點就係割席，運動走到宜家我地都係學習反醒改善。如果我地思毫唔聽自己人意思，其實好快會好似淋病咁炒車

話因爲警暴所以燒鐵合理既人係咪搞錯左d野
警暴，燒狗屋打狗相信所有人都覺大快人心
燒地鐵站打死物只顯得示威者欺善怕惡

就係咁簡單

之前攻立法會 攻中聯辦
都有講宣言 解釋行動目的
但最近就完全冇
本身以為民間記者會可以做到呢一點

咁佢都係社會上嘅其中一個持份者

重點係行動背後的動機原因
如果原因只係純發洩 的確好難叫人撐

減慢速度，多溝通

其實連自己友都唔明已經係警號
你諗下文宣基本上要靠佢地
但連宣傳果個人都唔明發生緊咩事
咁文宣梗係少好多啦

咁做多d文宣解釋俾佢地聽點解要破壞黨鐵得唔得

咁好心吳志森你幫手解釋啦

其實 要做返文宣

道德係為人而設，唔係為死物而生，如果咁驚和理非變節，咁比佢地睇多幾次721,831黨鐵係點樣同狗合作，將一班無辜市民打到屎餅咁，睇完包佢地唔會反對

死物>>>>>>人命
呢D唔係叫和理非 呢D係ON9

why not both
和理非係講唔做激進野同破壞姐
原因可以係有包袱
都可以係講究觀感，要企道德高地

721 85 811 831

不分化，不割蓆

612 721 85 811 831

做多幾次就慣㗎啦

不要在同温層,中學生都攪人鏈,幾時攪放映會,蓮儂牆文宣,民間記者會, 統計由612至令失蹤人數

原因咪就係黨鐵配合黑警向市民施暴

記得，我無打過野，我係廿分鐘前喺你既回覆打過野，咁點？

因為真係冇人明破壞地鐵站有咩後果？
比狗咬，咪打狗囉
又唔敢
走去發洩落死物到想點
對方毛都冇少到條

外媒連影都廢事

其實真係觀感問題，遊行聽過對夫婦話應該打斷哂黑警手腳，但唔支持燒垃圾筒

唔係阻止以武制暴，而係有啲方法有人未接受到

唔放火擋路 和理非點走呀 45分鐘 扶老攜幼呀大哥 無前線 你地和理非比黑警追出黎爆頭啦

和理非就係企得太後所以會跟唔到

咁唔好見人行得慢就話一地係負累先得嘅
大家行爬一坐山，有後生有老人
老人實行得慢過後生
後生想一齊行真係要等等，或者幫佢地行快D
唔係就會變分開行架喇

好多外國人批評香港人太溫和 搞到咁多人比人打 比人拉啦

我贊成將極多雜物堆出黎
我其實唔太贊成放火
1. 因為每次放完都有人企係到等d火被救熄
2. 縱火好大罪

disagger
身邊好多和理非都覺得無問題

最弊有上連登先會知

呢條友真係好煩，尋日咁多人fing美國國旗，呢個嘅新聞價值大過燒站好多倍啦。更何況又無人受傷。

不要圍爐取暖,幾有文宣等行動

當六七月個時會多啲反省檢討，
依家民意定落黎，唔會逆轉所以少左咁做
唔割嘅前題下都要理民意

所有人不割
但要有原因合理化
我地抗爭係因為有批判性思考
所以只要有原因咁做
淺黃係唔會走

我睇到係fire roadblock,唔畀狗推進
但其他唔知情人士睇到係想燒站,大家擺出嚟傾下無壞,唔好惡言相向就得
記住港共最想我地互屌

玩雜物不如真係bbq啦

我記得攻立法會嗰晚
好多人強調一定要揾記者講宣言
去解釋點解要作出咁嘅行動
令外國記者同大眾可以清楚理解手足嘅想法

不是說明要在美國過法案前退回和理非的方法嗎?
不是有共識昨日誰破壞誰就是鬼的嗎?
大家真的要停一停和阻止警狗的嫁禍。

有人死你唔撚屌？
玩下火又唔得？
潔癖撚好難服侍

agger

相信佢地會接受到，只係要d時間
聽過一個姨姨講，知道點解要搞港鐵後，就接受左

聽佢鳩UP- -
佢地咁撚把砲，香港嘅民主就唔會原地踏步咁多年

只少要團結黃絲

做好啲文宣

我覺得吳志森既意思係唔係話唔燒得
係燒完 d機自己仆街完文宣要講返點解
咁d人先明

同意，民意定唔係必然，好多不確定因素民意工作做多好過做少

特別係嗰班左膠 扑撚醒佢

1 呢點真係要話下手足，放完跟本就應該走，如果唔係就唔好放住

咁講冇說服力，
因為唔會即時聯想到火魔法同人命有咩關係，
你要帶出狗鐵係成個件事既惡行先有用，
就算係on9，
多一個支持你既on9都好過多一個反對你既on9

和理非接受水魔法多過火魔法

我覺得睇番多d黑警濫權報導就好快適應到

利申：和理非

真係唔可以因為老人家行得慢就掉低佢地，自己向終點跑
跟唔到就唔理佢，反而係帶頭嗰D同後面嗰D割

請問破壞閘機同跳閘可以點制止黨鐵配合黑警向市民施暴

其實最灰機嘅係
當日佢寫左膠的懺悔
今日就開始打回原形
作為和理非人板
佢嘅聽眾由淺藍去到深黃都有
理論上係要明到火計戰術上嘅價值
就係封住個狗竇化MTR站
保護冇裝備嘅人

第二個PO話文宣不足
但如果今日屌嘅係班偽中立，港豬
我會明白
但出自吳志森巴口就難以接受
佢612食過TG
就應該係兄弟，對手嘅行動要多啲諒解
而唔係咁抽離出成件事
呢啲唔係客觀，而係食花生心態
大家謹記
無論咩位置都好
前提係大家都係香港人

希望下次即使係和理非活動都好
大家唱嘅唔會再係海闊天空
而係願榮光歸香港

大把人唔明搞破壞燒野，對五大訴求有咩幫助，認為只係亂搞對想得到嘅野冇幫助。唔好話啲唔睇lihkg嘅人或者廢老，講真我都唔明。

目的性越弱越多人會質疑，到時成個運動就真係壽終正寢。

外國人都只係會睇到有人搞破壞。

人地可以對行動作出懷疑，因為唔明白你做緊乜。你應該要思考點解合理解釋，而唔係屌人地做乜野有意見。

解釋：燒站口係一個戰術上考慮，因為黨鐵會用列車派恐怖份子從各個出口突襲並且對手足施虐，為左可以係恐怖份子突襲既時候手足有時間脫離，我地需要放置雜物做成一種rb，而點火係為左用火做成既煙霧做成彈幕避免佢地可以行動前提前執行計劃方法，同時亦都係強化rb本身效果，令恐怖份子更難跨越rb.

如果831有真憑實證
我相信全港一定真勇武
因為有原因

就算係有潔癖
咁都要齊上齊落

真係頂呢班柒頭唔順

社會好多垃圾人只睇表面

唔係唔諒解
而係跟本唔明做緊乜
仲點諒解呀..

唔放火
但係放煙霧

如果未話封站就唔好搞黨鐵, 琴日好多手足仲過緊去中環, 而家搞少少野黨鐵都報警處理

8咩31
721又唔計?
要831有死人先可以屌狗鐵?

That’s the point

我，到依家都唔明有咩用，
你話做rb or 有實際經濟damage就話有用姐

agger
不過我唔覺得係前線手足需要放慢腳步,
反而係要手足做多啲文宣,
等和理非跟得上腳步先啱
文宣既著眼點唔應該再放係連登

同意，港蛙們feel到有dd熱，希望大家就一就
唔係話用火唔啱，我知道係為咗防守，拖時間比大家走
但我發覺真係好多人仲係未明點解會咁做
所以有人會覺得 [難睇]

當大家都明明用意時，就會感覺好D

最淺黃班和理非覺得破壞左去美領呢個message

任何方法，只要係用黎傷敵同幫助自己撤退都值得做，係任何方法！

Right

佢尋日燒出口，武勇覺得要防地底狗。

呢樣真
公司幾個老細都和理非淺黃
但都唔理解點解要搞黨鐵

無撚錯！
平地火牆啲人就明係想阻狗衝,但今次太近站啲人會誤解咗想燒站

個個連登仔明，但出面人唔明，要將呢個msg 帶出連登先有用

咪講撚左TIMELINE囉
黑警無啦啦提早完不反對通知書 趕人走先燒狗鐵
仲講緊咩破壞美領

冇錯
台灣仔都睇唔起我地

屌個入口今日仲要開返
太子個日........

對家都冇底線，點解我地要有底線？

連登仔明
冇上連登D人就唔明
呢個問題先大

你要明班友唔係跟得貼

呢樣真, 打幾個送中派, 好過燒D 死物

最緊要係解釋返點解要咁做
同出師有名就ok
都係文宣野黎

我都覺佢最近幾條片有啲係未睇清楚件事就講
同埋佢都好似信咗小小fake news

可能尼個係喬裝人士今次既任務 唔好下下咬定係d手足做既好冇

各位可以看下民調, 真的不要用火。
而且没有和理非大集前，勇武抗爭真是要停一停。

大家做文宣 解釋比朋友 外國人聽

佢地只會睇國際媒體講美領多d or 燒車站口多d

唔係警犬做嘅咩，我開始唔識分

大把，但黑警啲事蹟根本傳唔到去淺藍隻眼度

停啦好無
跟和理非指標我地一早收皮仲繼續今天我啦
有用嘅野就要做
痛擊到政權嘅野就要做

但我都要補返句 最淺黃個班都係呻下 無割蓆的

行慢d 要一齊進步 等埋和理非

Catch up唔到
每日發生咁多事 唔追po唔live唔係現場
單靠新聞真係好難知咩事

地面老鼠數量多過站入面

唉
班民意撚又出黎帶風向
大家睇路

係 認識既人都無割 但好多老一輩聽開吳志森
好心你公眾人物就幫手唱好啦

係，需要參考吳志森指標

所以我哋要focus返
琴日放火係針對黨鐵定係警犬

如果係針對黨鐵
咁樣就好容易畀人spin去復仇

如果係針對阻警犬
呢一個係一個好好嘅方法
但係和你非未接受唔到

其實佢想表達破壞都要醒D
以家太注目了

同意，搞黨鐵的時機已過了，要發洩的都洩完了。
每一行動如果大眾不明白支持就没有意思。

好明顯吳志森都唔明點幫

你要明白,啲現場係一個重大文宣既地方,所有傳媒都會報導拍摄.
文宣唔止係連儂場,輸出革命,噴標語,貼文宣係現場
民主,自由,雙普選
唔需要長,最緊要多

因為我地做緊正確既野

所以就話作為和理非人板
同傳媒人
就算唔解釋都好
佢有義務講條Timeline出嚟
而唔係就咁講單一事件
跟得唔夠貼唔係藉口

同踢波一樣

前鋒甩開條中場線，對場比賽冇好處

係可以留意番嘅

因為文宣都係和理非
好多都其實睇唔透

其實解釋一下只係針對黨鐵，我估好多人都會明同理解

做錯左咪罰佢囉,可以點?
罰到佢唔配合囉,可以點?
當睇佢唔到?由得佢想點就點?

唔好諗埋一邊先啦
吳志森係好好既參考指標
武力升級都要睇住佢地步伐
佢地已經跟緊上來，俾着以前扔雞尾酒已經晨早割咗啦
而家仲識講「扔咗三個月磚啲差佬都無事啦」

同埋我地要留意返社會上有啲知名度又企喺示威者嗰邊既
好似19才子嗰啲
好多都係採取小罵大幫忙
因為和理非既主張
無論如何都會係咁易話下示威者暴力唔啱
然後就大大力屌柒政府
呢啲唔係割蓆

呢啲和理非力量好大好重要
我地只要捉好武力提升既步伐
做好文宣
對準暴政而唔係純發洩
大家都係自己人唔會割

做乜閪都唔割，其實我期待緊第一個黑警……

我鳩d咁講呀
點解要就和理非？仲要照顧佢地貼唔貼？

個運動咁耐勇武義士做左咁多樣野有邊次未比人或者鍵盤軍師又或者和理非屌過或者話過？
如果有人講到話驚d人唔再企我地果邊咁好簡單姐，叫果d人準備共享大灣區，學好d普通話，唔好再睇示威遊行睇CCTVB, 唔好出咁多街做一隻豬囉

而家政府擺撚到明係要用盡任何你諗得出既閪招去鎮壓大家，仲講和理？尋日和理咪又比狗玩，一次有下次 下次早5分鐘通知你都仲得啦和理們

集中係文宣整timeline同解釋下勇武點解咁做

呢方面可以解釋多啲「動機」
睇過一篇盧斯達嘅文章寫得幾好

佢有一點喺真嘅，就喺林奠將風向轉去「破壞」黨鐵度，全部紅媒都講緊。
不過 見外國普遍對呢點無特別強調
因為而家警權嘅暴力比死物嘅暴力嚴重好多

問題係前線同和你飛見到嘅嘢真係唔同
和理非對黨鐵呢其實係不滿嘅
但係就未至於要拆站咁嬲

所以扺中國人一直都冇民主自由

做文宣嗰班都出唔到文宣點搞

溝通最重要
唔好一有人問或者質疑就狂屌
尋日有前線見到啲卧底喺度set rb都會去問個究竟啦

我記得之前立場有一篇報導訪問多位前線佢地各種行動嘅動機，睇完安心好多。前線可唔可以同啲黃媒或者喺民記講解多啲？

不割蓆不分化

的確要做好文宣 公關好重要

重要等個班so called和理非 前線應該比人打撚死晒
叫勇武停不如叫和理非行快兩步
而家係對家唔比咁多時間你慢慢進化

現在火燒車站口和破壞車站的行為就是没有用，都不是對準政府。
對反警暴和五大訴求的目標有何用?
試過了，但外界唔BUY，就要轉方法。

泛民

你有無睇佢個重點, 係我地無表達做呢樣行為既原因同意思

換句話講, 只要你做既野係
1. 唔會有無辜市民中招
2.你既行為係會有針對性
3.有好好表達比大眾睇點解你要咁做

就無問題
IE. 燒狗屋

我係和理非，我認我跟唔到
亦到左覺得睇新聞好累嘅情況
入到來，開始明白點解要咁做
但仍然好累....
915攪得成我會出來...
但真心好累....

啲人成日話唔洗理民意，係咪永遠活係自己世界？
行出去聽下啲人點講，唔好永遠剩係企係自己角度諗，支持者入面咁多中年人，佢地多數反感既話就應該反省下，依個世界唔係得連登

黑警卧底放火

要人多又唔想兼顧行得慢嘅人唔太好
如果恃住自己後生，行得快，就覺得老人家拖後腿，想自己跑去終點唔理佢地
就會分閞兩截跑

你咁講係唔係割蓆先？

題外話： 關於前線手足噴字問題，我不反對噴字，但噴完之後第二日，如果見到有清潔姐姐叔叔清潔緊，都不妨上前講句辛苦晒，抱歉之類。

同意大部分人只是不滿，但未到要拆站。
我下次見到會阻止。

冇錯呀
和你飛麻包袋其實都冇所謂

我覺得佢地真係已經盡力跟
年紀大接受程度冇咁高係事實

後生仔一係等等佢地
一係甩開佢地自己跑去終點

睇多咗就慣架啦

咁大包袱唔好學人搞革命 而家請客食飯呀？
班狗打你會唔會問你先呀
黑社會斬你會唔會幫你call定救護車先呀
政府推任何一個措施有無顧及過你感受呀
用你納嘅稅出糧俾班狗 倒落大灣區有無俾張感謝狀你呀
無呀 一啲都無呀
當所謂評論嘅都有包袱 佢嘅見解會有幾獨到 佢嘅風向會吹得幾正確 無謂嘢唔好開唔好推ok？

唔分化唔割提意見就可以接受

痴撚線，幫手掩飾殺人真相
幫警狗圍捕示威者仲唔撚夠？
仲話自己爭取民主法治，笑死人

有冇人send法國同中國暴動標準佢睇

當初掟磚 氣油彈都比人屌
慣咗就冇野

次次都有就唔會再屌 啲人真係好on9

要帶出個重點 燒野唔係為左發洩、破壞
係制造時間 俾人撤退

文宣好重要

我希望多啲和理非覺醒多啲

事到如今 有咩方法懲治到黨鐵黑警?

而家tg咪又係放題咁

但我識好多和理非都話爆得好Wor

其實唔係睇慣左 係黑狗既武力升級 咁我地升級都冇乜問題
如果一開波就雞尾酒 實割

人地未跟到就係未跟到，勇武再係跑得咁快最後只會失去和理非做盾

多d文宣解釋火攻原因

邊個做架兩先 佢要封站 放狗入黎 係因
破壞站係果

簡單啲講
習慣成自然
比人打得多 日日都打次次都打 個心理中自然接受左同估計到會點發生
但放火唔係每次都同樣程度
一定係差左少少
繼續努力燒就自然慣架啦
TG佢地都慣左差佬實放啦
只要每次行動都有少少火 自然佢地就會習慣示威=有火

True

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

所以頭幾次破壞黨鐵，和理非没有出聲，認為是發洩。
但現在做得有點多，所以出聲想大家停一停。
和理非才是主流，勇武手足只可前進他們半步，要超前大隊。

放火後最好有文宣解釋放火理由
一定要解釋 唔好比位人入
各位文宣大大可否幫忙解釋

不同意玩火，出來的畫面和效果都不好。
這種"習慣成自然"心態要改，那麼我們是否要習慣警黑合作，警暴治港。
是其是，非其非。
我們現在抗爭就是不想中共治港，不要打怪獸時自己都變成怪獸。

我都明白打爛野嘅畫面係會令極和理非彈出彈入，因為我身邊都有同事過唔到心理關口，不過只要多啲解釋點解前線會咁做，佢哋就會接受。

記住佢地一定唔係敵人敵人只有一個，就係政府。

最好係解釋返
都係整爛咗少少入閘機 售票機 cctv咁
其實係對鐵路運作係冇影響
就算冇晒啲閘機，乘客一樣可以上列車
港鐵上次中環站列車相撞，
情況其實仲嚴重

同埋港鐵係有為啲硬件買咗保險囉
而家要搞到同黑警合作
都好大可能係保險公司要求港鐵提供保安
但港鐵又要慳錢，唔自己請額外保安員走去請防暴警
結果變成而家咁樣

但係地鐵又不停站，自己又燒晒啲出口咁燒黎有咩用？

咁除左火仲有好多野都可以破壞做啲閘嘅
玩水都得架

我唔知大家點定義和理非
自己同自己圈子係行為上和理非
冇勇氣去勇武
但係對勇武係支持，求勇武不割我地

又吹風勇武收隊 工又罷唔成 成個政府又準備無壓力清算玩完

起碼佢都係可以商榷，咁即係燒得過啦
以前和理非一定見到一定屌晒鬼，而家都唔會已經好大進步
最緊要係show 到個contrast
而家班狗日日都咬緊人
但勇武做左咁耐都冇人命傷亡
其實已經輿論已經唔會因為燒下野而調轉

核爆都唔割

和平抗爭左三十年 換返黎既係咩

和理非緊係跟唔到啦 跳閘罷買都未跟到 罷工直頭大boss

其實佢講我地要贏始終需要外國支持係好岩，

就算美國制裁777，我地又要英國制裁777。因為佢全家煮係英國人，我地都要德國制裁777，777個仔在德國讀緊書。

所以外國人民既支持係超級重要。佢地政府係民選既，會調返轉牽制中共打經濟牌。所以大家唔可以忽視外國人既睇法。我地需要connect外國人。

勇武手足要對準政權，其他大部份時間交比和理非做主場。警察濫權濫捕既事證已經夠多了。

其實可唔可以有呢個共識？
同接受唔到果啲講：係黑警臥底扮示威者做，佢地臥去黑社會果陣放火賣白粉斬人咩都做過哂啦
同接受到果啲(連登就一定啦)：支持前線，核爆都唔割

冇錯
其實解釋返
和理非會明
所以成日話
勇武後文宣要做野
等大家知勇武手足唔係亂咁來

你唔代表我 我係和理非 我支持勇武 永遠！

其實又唔係無道理
上一代始終係和理非太耐
唔係咁容易接受呢套
好似屋企兩老 要解釋好耐先明

用返澎漲膠？

good question

阻止popo係地鐵站出來
俾和理非有時間散水

真係有時間等你跟上?

唔係喎
家中兩老都和理非
但佢地無野喎

使鳩佢跟倒咩，理撚得佢

又話核彈都唔割
屌你和理非唔撚駛你做仲阿支阿佐
一陣又話兄弟爬山各有各做

你班大話精和理非學咩人講分化

和理非表示而家勇武做咩都無所謂
表示理解

又冇需要叫人收皮嘅，佢都冇叫人割蓆
佢嘅想法都代表到部份嘅和理非，可以俾前線了解吓
唔好自我分化

仲睇tvb

叫佢諗下點解會拆站先 諗野成個藍絲廢老咁

連登好多時只會睇到自己想睇既野
你打開收音機d點唱留言
10個有7個都係屌
破壞公物 破壞港鐵
其實開始有d人係接受唔到
不分化 不割係好
但都要諗下出面既反應
呢度開始慢慢有圍爐取暖feel
覺得自己岩哂

預左比人屌
盡情負皮

其實係睇慣咗
如果諗到係黑狗武力升級, 所以先升級既人, 本身其實已經跟得好貼
大家諗下鉛水, 當初簡直核彈級震撼
結果越揭越醜
最後因為習慣就無咗回事..明明個禍害去到宜家都仲有

不過正因為佢地跟得慢,我地跟得貼果D一定要好好做文宣,同佢地講返係黑警衝入黎無差別殺人, 然後港鐵協助黑警謀殺和平市民先會比人打爛D野..等佢地跟返上黎

而家罰左佢d咩？
而家係黨鐵當睇你唔到想點就點喎
係有能力罰到佢唔配合共產黨，政府一早倒左台啦

勇武係對付黨鐵方面升級得太快，其實依家和理非看待黨鐵仲未去到同看待黑警一樣。勇武應該減慢一下同增加文宣。

勇武唔應該睇低火魔法係視覺上嘅震撼，一些情況下水魔法可以取代。

絕對唔可以步日本學運嘅後塵，升級的同時亦要調節，令和理非適應。適時減慢一下自己的步伐。我地面對嘅係長期的抗爭，欲速則不達。

係一啲預先聲明好嘅和理非活動中，勇武可以少一D行動，尤其係地鐵站入邊。更加唔好喺遊行/集會期間爆站，咁樣係封自己退路。反擊唔好一上黎就用火。

D火既濃煙攻返入車站
室內放火真係好危險

雖然我覺得係狗/有廣東人混咗入黎做
不過我見到唔少前線已經好繃緊，就爆就爆咁

佢地跟得唔夠貼
掉返轉 其實我地文宣係要落力D
我見到連儂牆都少咗人去做
明明係好好既渠道黎

人地錢多,燒起上黎都要啲時間先燒得曬嫁,燒到入肉咪知痛囉,燒你啲腳毛,你痛唔痛呀?燒到肉咪痛囉

與怪物奮戰的人，要注意別讓自己也變成怪物。
文宣近排好唔夠，千萬唔好覺得民意係我哋依邊就唔使宣傳。
咁樣只係會係個同溫層入面。
我當時睇到燒站個觀感好差，應該好多和理非都可能係咁覺得。
唔會話之後慢慢解釋完就一時三刻會接受到，
希望可以到時諗到啲更好既方法而唔係用最終手段燒站。
而且個個位出入口好細，啲狗列到陣好難一次過跑上黎，唔使用到火魔法，邊個跑上黎用野扔邊個已經夠。
唔好覺得和理非無戰鬥力，諗下太子寶林坑口，始終人多，啲狗唔夠謄亂咁黎，如果有咩事，匿入和理非入面慢慢離開，我咃會護你咃。

傻啦
銀髮族唔係和理非黎
同親佢地傾計就係咁叫我地還拖
藍絲好畜聾好一律都打

跟本唔係和理非跟唔到
而係到底破壞港鐵堆死物有咩用？
唔好成日覺得勇武一定岩和理非一定錯得唔得？

AI學習力倒退最大原因係而家勇武完全冇左自我反省既機制

做完一定要文宣 唔係就多人會割

AGREE

推 要向淺黃解釋返

𨳒
對鐵路運作係冇影響
咁你做黎做乜？畀人觀感咪純發洩
尋日新聞 有兩場火 既 鏡頭
一個 係 一條淺淺紙皮 弱火 橫係條馬路上，𨳒你，咁細火 阻到邊個？

另一個火就大火啦，但個地鐵出口已經落左閘，燒黎做乜？

如果係速龍沖上黎 你出 阻佢嚇佢前進都話

水旺香港呀 睇隔離po講
火旺中共

佢地見過世面，67、走難、文革...
中年就正宗溫室長大

睇下正皮數就知港人無得救
果然港人靠自己爭取自由係笑話
估計最多捱到年尾
準備迎接被虐打，強姦係日常既新世界啦

睇Sky News 都冇解釋點解要燒地鐵 和理非真係要搵外媒解釋下

宜家D狗係包圍戰術,唔會一邊攻, 一黎就好多隊, 仲要勁快
你唔燒野留幾個人係度丟
好快就會比人圍死
燒完有好處係人可以走

不要散播無用，失敗等論說，對任何事情都没有幫助。

分清楚咩叫賺少左咩叫蝕未
黨鐵跟本唔係靠鐵路收入維生
人地捉多兩個跳閘條數都係返到
一張跳閘單已經係50程車錢
之前仲有好大人好威威話比人捉到就掉低500
老老實實真係笑死人

所以要文宣
煽情又好點都好
啲咩 我係前線勇武 嗰種
和勇缺一不可

咁唔知你有咩高見可以傷到狗鐵呢?願聞其詳,洗耳恭聽

陣地戰已没大用處，所以才要停一停，不要次次都勇武，減少自己的消耗。
對家是故意讓你放火甚至幫你們放火，製造大火燒的畫面去打輿論戰的。

驚人大發現

麻包袋
狗肉煲
其他所有野都只係欺善怕惡

丟一陣就可以攏空城計，再唔係可以用滅火筒。
個個位用火個效率唔係好高，唔講啲濃煙吹入去港鐵會點，啲好快消防就會黎救熄。消防救緊火前線做唔到野，一救完火理論上啲狗就可以衝上去拉人。

屌，CLS

把尺點撚樣呀，黑警殘忍到咁嘅程度，已經無咗咁多隻眼、咁多人命、新屋嶺酷刑、咁多女士受到性暴力

要64再發生先接受到焚燒同破壞呀？

是失實訊息，他們就是在拍攝方向自己破閘而入的。

廢中見到爆黑社會都話嘩屌班友咁撚夠膽

Who?

證明真係跟唔到
當初夠多P牌和理非講 衝立會到底有咩用. 個觀感唔好
到報紙報話佢地表達不滿, 咪又轉口風

和理非要做既係"迎難而上", 做好文宣
唔係係度呻囉,講真連儂牆係咪少咗人做, 你知我知

利申: 行動派和理非

點都好 宣傳係必須而唔係屌柒和理非唔肯變

而家唔係唔接受焚燒同破壞呀
而係而家果d所謂既焚燒同破壞只流於情緒發洩冇撚用呀
明未？

同意用滅火筒好過

呢樣真係要宣傳

欺善怕惡?
狗鐵善?
欺善?
什么是善?

其實真係冇人唔接受燒狗屋同衝立會
因為真係對準政權
唔好成日覺得眾人皆醉

3個月前仲由佔路講粗口好暴力 而家就進化到燒地鐵站

主持人都比晒提示叫你地文宣做多D d人唔知只係覺得亂黎 特別係外國人

我公同啲人 同埋我女朋友屋企人都開始都覺得有問題
佢地其中一個諗法就係唔好危害到其他市民安全 例如上星期有人掟嘢入機鐵路軌 喺地鐵站放火

利申 我本人就覺得完全冇問題嘅

而家整爛果舊死物黎咋
打舊唔識反抗既野好威咩？

收皮啦P牌仔
當初衝立會幾多人屌 你訓咗?
琴日你有去你咪知點解要燒囉
和理非都差D走撚唔到
食屎啦你

老實
做多一步，解釋下個原因，諒解同接受程度會提升d
始終support冇人會嫌多。可能就係一步嘅分別，成個局會有所不同

黑社會有幾得人驚
有cam影住成班都唔敢郁手啦

破立法會是單次過和希望阻開會過惡法，
但試過用火和破壞黨鐵的論述不明，效果有點不好，和理非開始有微言。
所以要反省改過，這是我們的優點。
BE HUMBLE，BE SMART，BE WATER

Agger 啱啱諗住出post 樓主搶先一步

睇志森與志豪會發現佢愈黎愈黃
成日引述連登仔講法
跟得仲貼過志豪

你7/2訓左？好多人屌咩？民意一面倒支持你睇唔到？

黨鐵唔停站比你 唔等於唔停站比popo落

物你覺得大家做野係為左威
咁你有咩高見可以威啲咁呀

咁既 和 勇 題都已經有18 頁 就黎20頁，
足以證明 大家應該要 諗一諗點拆。
Ai 系統 要再進化

而家去到一個地步已經唔係團結
而係護短

佢進步左好多架啦 大家唔好一見到佢就打左三十大板先
即是文宣做好D, 等佢後面果排再跟實D

但其實支持既人
已經係去到飽和既程度
文宣而家應該係對外
比國際社會睇
廢佬個班要醒就醒
唔醒就唔醒
但你可以用第d方法
逼佢地企埋同一陣線
就算理念唔相同
最簡單就係搞經濟
例如 唔好搭小巴 唔好搭的士
盡量減少消費 自已煮野食
去日資 外資超級市場
要影響到基層生活
逼佢地企出嚟
因為經濟差 基層捱唔到幾耐
無飯開 企地自然出嚟屌政府
你搞黨鐵 人地大財團
壟斷左集團運輸
你估你搞埋呢d野 對佢影響有幾大
黨鐵根本無得輸呀
再者你搞既係自己既基建
你會唔會搞機場條跑到呀？
勇武做野無問題
但要計岩條數
獲得既效果要大過附出囉
同埋我覺得勇武最大作用唔係去衝
而去引狗打佢地 不停激起民憤
坦白講 如果班狗真係專業
場運動一早完左

佢又無話割，反而係帶出咗只係唔清楚始末
但係呢啲唔係藍絲果種唔會聽人解釋嘅人，只要有人解釋個原因俾佢哋知，係會即刻明白。所以唔應該用拖後腿嚟唔理佢哋
就正如一齊行山要搵出路，佢哋老，行得比較慢，但係明明大家方向目標一致，點解要因為佢哋暫時跟唔上而話拖後腿丟低佢哋呢？前排可以繼續披荊斬棘，後排咪負責伸手扶吓佢哋呢？
只要有人解釋返比吳志森聽，由佢spread俾唔清楚始末有所質疑嘅終極和理非聽，咁個成效就會大好多。

你講乜護短丫
唔完美 要改善
不斷進化 be water

水魔法其實效果唔差，觀感上亦好過火魔法
我兩樣都g持，但要守住唔傷無辜嘅底線

一嚟可以放慢小小腳步等等和理非（畢竟和勇不分 先係相輔相乘，達致最大效果，睇點樣最幫到成件事——we gotta win the war, not just one single battle，共勉之）

二嚟 佢嘅comment 仲有一個可取之處就係，盲目 不割 會令軍政府有機可乘，做出更加激進但又support較薄弱嘅行為，例如燒/爆 supermarket/店舖 of 大財團——臥底可以宣稱係要清算賣港企業——原則上無錯，但未係時候行到呢步——和理非仲有好大空間 eg 罷買罷食

呢個係長期戰，一齊行，一步一步行

利申 不割 不指責，但的確有改善空間

Agger!!!! 長輩文宣出返嚟plzzzz

統一戰線，達至最大效果

Agger

一面倒支持??? 係呀, 事後見到報紙無話呀麻
衝之前個個話你係鬼
話你衝會失民意 你扮睇唔到?

答我一句先啦 , 琴日你有無去呀P牌仔??

而家吳志森提出左個現實問題出黎
就係勇武失焦 流於發洩
開始消耗緊和理非既支持
但你睇呢到幾多人反話返係佢唔明 跟唔到？
跟本就冇反省過問題核心

其實佢指出左一個溝通既問題
呢樣野好靠文宣 唔單指係對內 仲係要對外
亦都唔能每個人都睇到透勇武背後既想法

Ageee

黨鐵已經完全係政府同黑警嘅幫兇
721, 831
仲不斷令大量抗爭者同市民被捕被毆打
然後直到最近先出現破壞事件
唔可以輕易話咩係有用無用

宜家問題係好多冷氣撚
係個電視報紙睇完當去咗
根本無係現場睇過發生咩事
剩係係度屌屌屌
人地D報紙有曬agenda, 你唔幫手spin
仲要加重前線負擔

連和理非你都失格啦冷氣撚

當和理非道德掙扎時, 比佢地睇下荃灣被斬到見骨d肉擘開哂,斬斷手筋腳筋 永久傷殘；721元朗恐襲 跪地被打,成頭成身成地血, 成身幾十條傷痕；金鐘被爆頭 口吐血, 司機心臟停頓 半隻腳入鬼門關；銅記 壓在地下壓頭頭頸 成口血 成地血；港鐵站打爆頭 成地血漿；十幾個差佬亂棍狂毆一個細路；爆眼 失明；鄉黑特權；機場公安,國安共諜，手足被控幾條重罪 包括暴動, 個國安笑笑口；元朗恐襲 & 刀手 & 打人藍絲 無捉, 仲有好多人影哂 起哂底 都無捉, 捉左少量人 幾百蚊保釋 告輕罪

同意。如果有卧底爆賣港集團，點算好，要好好改進，前線手足要有行動綱領，不要過火。
和理非見到認為不對的，要阻止。

是旦啦
和理非對革命有乜用我真係唔明

兩個鐘頭前既文， 究竟幾多人睇左？
回覆入面又幾多 前線 幾多三毛鬼？
我今晚睇下點

但我相信我地係有勇有謀，已經挨到三個月，等到 美國 香港人權法

點阻啫
你睇樓上不斷話係和理非跟唔到 唔理解 冷氣軍師
已經知而家成個學習機制都出左問題

好難靠包衝衝子自己包辦全部野就成功
尤其大遊行呢D全部講人數

遊擊咪仲好
殺狗同破壞放火先有用
最大戰損永遠係因為和理
比你拉和理就大一個走
工又唔罷稅又照立
真心唔知有乜用

比人拉和理就第一個走

蘋果日報先係和理非泛民大台
睇下16年雷動佢地有幾多票就計到數

岩呀

跟不上時代廿

乜野叫官逼民反

呢條廢老為籌錢咋嘛

咪就係。。。

和理非表示適應到任何比閪警武力程度低的行動，即係任何野

某程度而家香港好靠外國制裁香港
你多人支持外國幫手都大聲D啦
如果個社會政府又反對外國插手
主流市民又唔9理
個社會得衝衝子反
外國就未必幫得咁有正當性

要抗爭離唔開增加管治成本
背後理念就係攬炒
其實搞鐵係好有成果
起碼要令人知道唔企係人民果邊係要付出後果
而唔係好似左膠咁,比人打仲放人走,人地見到你無後果, 仲唔做多幾野?

我地希望做到既係做到減少人搭
少人搭就少人流
少人流就無商店無廣告
你有幾多我拆幾多
依個就係攬炒本質, 因為講打我地根本唔夠打

文宣要宣傳放火係救人！，係救人！

好多連登仔覺得
班和理非跟唔上就由9佢地
兼顧佢地會被拖累
自己衝向終點仲實際

對黑警嘅暴行咁快適應到？對手足嘅重傷咁快適應到？
點解對手足嘅行為咁耐都唔適應？

黑警做架。

根本係黑警扮示威者放火

最唔失焦聽日開始全港無限期大罷工已經搞掂啦
唔係和理非無撚用港撚防武咩
岩你老母上面隻分化狗我一早已經BLOCK左

勇

冇適應到呀
只係和理非唔認同放火
就唔會two wrong make one right
人地錯唔會令自己由錯變岩
所以要解釋好個邏輯出黎
顯然人地錯唔係一個好解釋

如果唔係放火 地底班黑警衝上黎仲大鑊

個學習機制咪就係你地出咗問題而你地唔知
因為好多所謂和理非抗爭年歷唔夠,又唔肯將理念化為行動搞成咁,
變咗思想跟住人地報紙文宣d agenda改變

琴日你有去你一定知
和理非去到合法和平集會, 得十五分鐘散場, 差少少返唔到黎
如果無勇武係度(話之佢燒野又好,燒人又好), 和理非收鳩皮咗十世,
事實就係勇武係度迎難而上,人地武裝升咗幾十倍,人地有無話難要退落黎??
但係和理非就一見困難就屌屌屌,係度話民意逆轉,問人你叫我點spin

如果真係和理非,麻煩問下自己,有無親身落場去睇
有無做足自己可以做既
唔好成日講民意民意, 你自己就係個民意,
說服咗自己先, 然後大家多做一D文宣
做足連儂牆,罷買罷食,跳閘,兌錢,
twitter,reddit, 同親友解釋返點解勇武要咁做

和理非係盾,勇武係劍,
和理非個盾係保護勇武用,唔係用黎保護冷氣撚

再利申: 行動型和理非

冇割蓆就算啦，
好多人係有潔癖，
講幾句咪由佢講，有器量啲

push

支持與否，和理非都唔駛郁手

好似Call of Duty Trailer 咁，勇武get dirty, so the world stay clean

佢代表到老一輩和理非㗎，指標嚟，唔好拋佢地太遠佢地未跟得切總之核爆都不割，全香港人要一齊進化升level

要效果好而畫面靚真係用水，要和理非接受火路障已花好多心神， 唔可以咁進取住， 森爺都係提提好多上年紀和理非的想法，無割大家
同埋我地真係要國際支持， 用火係難d控制外面的風向， 但我相信前線係知分寸
最緊要大家記住依場仗係比較邊面錯得少，克制地使用武力係唔會輸

當時地底有克警會衝上嚟 上環個班和理非會死晒 你有冇睇中環另一個出口得幾個鐵欄 班狗一衝上嚟就開槍 我相信勇武放火 爆玻璃喺拖延時間 唔比狗上嚟

破壞少少公物就驚人講
我相信手足扑多一年, 都及唔上政府起一條行人天橋咁貴

我差唔多次次去都係和理非，但我切柒都唔割

大家唔好放棄佢地
身邊有d朋友都唔係跟得好貼 始終跟少一日miss 好多野 麻煩大家花d 口水拉到佢地跟上為止

只要和理非比狗拉咗就接受到 唔燒到身唔知痛 琴日本來可以大屠殺 咁都和理豬可以捉

值得深思！

今日已經開番乜事都冇
根本咩都燒唔到
on9

佢都係代表和理非意見，不算分化，今次係有改善地方，但總體上做得不錯，我這和理非接受到

其實唔係屌勇武錯
佢想你地做既野更加有效
盡量減少受傷
你而家呢個做法
效果唔大 （個人）
同埋有人覺得唔ok
咁你地要既係諗下
仲值唔值再做 or 用其他方法做
唔係屌你用火唔岩
你燒中聯辦我歡迎

但而家勇武聽到唔岩聽就屌人
冷氣軍師 無落過場 左膠
咁樣只會變成林鄭
唔再識聽人意見
之後就無人再想比意見
整係找d自己想聽既野圍爐
咁只會愈走愈遠

你係前線了解前線 ok無問題
但你係咪好了解成個運動形勢係
你係咪了解和理非係點睇
D廢佬係點睇
我就覺得唔係

有戰術 亦都要有戰略

而家就係要話你地聽
個運動成個形勢係點
你聽完 分析完 都覺得值得做
我無意見 支持

就係咁簡單

點都好
好多和理非睇佢
佢絕對係和理非指標嚟

如果係臥底做又點拆？ 可以點商確法？

又係長輩圖出動嘅時候

agree, 只係改善建議，苦心婆心就好似老母煩你咁
我係尋日接近頭批出發所以早完， 一上車睇live見到popo中環搞野嬲到死， 但一見到站口堆火都有疑問， 但基於相信手足都係果幾類：阻popo前進呀， 唔俾人增援果類多
事後睇返我無估錯， 但起碼有一下見到新野我都會諗一諗， 何況一般中間派呢

之前有人提過，有軍紀，都成功過

好似818，嗰晚軍紀係唔去西環唔留守唔玩陣地戰，叫人留或者去西環就係鬼，唔阻佢都唔會理佢

又好似美領，軍紀係唔可以打大使館，邊個打邊個鬼

可能要劃一劃個底線，喺唔超越底線前題下各有各做
過底線就係鬼

只要我地錯永遠不及黑狗廢老，佢哋都會支持

其他唔敢講,我的確好了解香港人特性
咁多年黎香港人既醜陋我見唔少
我一見到咁樣既和理非就好似十年前既自己咁
所以佢地一講就知 佢地個抗爭年歷同投入度根本同我十年前差唔多

宜家個問題係好多和理非紙上談兵
所謂看人挑擔很容易 自己挑擔壓斷脊
你落到場就知
又要諗可唔可行 又要諗優唔優雅 基本上係無可能
好多野電光火石, 現場仲要難上網, 又多人混入黎放流料
而個結果就係 好多和理非因為咁安全返到屋企,咁勇武既責任已經完成咗,剩低就係我地和理非要點幫返佢地
其他人唔明就解釋比佢地聽,而唔係反屌勇武做野觀感點樣點樣

我明係有和理非會睇依件事唔好
而依個正正係我地和理非既責任黎,我地係要教佢地點解勇武要咁做
你上twitter 就知鬼佬跟本無人會講放火單野,
個個睇緊你個political cause,係得華文報紙有agenda先會spin著火
所以和理非要做既係點樣將資訊帶比大家,唔係自己驚埋一份自亂陣腳,
將個波拋比勇武

我唔係勇武,我係和理非
我只係唔想人地行我舊路

相反我覺得前線需要思考和理非反應
你搞錯一件事，就係錯誤假設知道前因後果就一定認同行為
好多人知道黑警仆街，唔代表支持前線升級
知道黨鐵仆街，唔代表支持爆閘
睇吓樓上個民調，玩火係好危險
我明白前線風險高但不斷升級係邊個割走邊個先？

燒閘口會燒到行動不便市民

用黑警暴力做指標，與黑警下場－樣，成為過街老鼠

亂打亂燒亂做只係會消費左和理非嘅信任，
講左好多次，出師有名，完全睇唔到燒野破壞野對和理非想要嘅五大訴求有咩作用。

而家現實已經好明顯反映左，咁做冇用，只係消耗緊前線人手同和理非嘅信心。

我睇除左無聊發洩，放火有乜用，火，你控制到咩？燒到無辜人，你睡得着嗎？

我都覺得要兼顧和理非
但呢班和理非
有時都真係幾濕滯
我地想贏
所以冇底線抗爭
同時要贏係一定要有和理非支持

但和理非係咩人？
係一班想贏
但贏唔到都唔係真係咁緊要
如果代價太大，或畫面太驚嚇
就寜願唔贏嘅一班人

吊詭嘅係我地冇底線之餘，要照顧埋佢地先有得贏

不完美，100%要改善

D100講緊，有無現場人仕可以打上去解釋？
可以變聲隱藏身份
1831138

真係要同和理非解釋下點解要咁做
唔好拉得太遠

燒多幾次就慣

和理非好似對打爆野冇拒

【9.7 大埔墟站男學生被警棍打】
【有線新聞翻看事發前片段】

警方星期六晚，在大埔墟站行動期間，用警棍打在場人士，其中一名中學生被多名警員打至頭破血流。

他被制服前數分鐘發生甚麼事？我們翻看當晚的片段。

#有線新聞 #香港警察 #中學生 #警棍 #大埔墟站 #大埔 #大埔迦密柏雨中學

燒站口阻擋班狗捉和理非. 本人果日都好似走難咁 都係有勇武阻攔 唔覺得有問題.

成堆popo係下面，上面全部手足老嫩和理非，唔係咁樣擋住就好撚恐怖

我係和理非
你用核彈我都唔覺得暴力

但豪仔都越黎越勇武feel

老實呢次如果無前線一早收咗皮

只用和理非抗爭只會是另一次雨革

根本大家都傾向越來越勇
所以我覺得俾啲時間，或做啲野解釋下
和理非會追到勇武步伐

左膠真係睇人比黑警打到仆街反應仲細過見到火

佢地反應都唔細架喇
好多人喊得好心痛

和理非集中睇李細良，直播成3萬幾人睇，大j都做唔倒

我都唔想話佢地
但喊係無用既你又唔出泥幫手又唔罷工但又要覺得前線過份可以點

睇完, 我覺得唔算難聽
真係苦口婆心,分享和理非少少既諗法
大家可以聽下

講明先 核爆都唔覺
但講真可以聽一聽
不無道理
同埋我係唔介意玩火 但睇邊度玩
同埋真係要講返點解玩
當然用火魔法燒狗我係好支持
但係破壞黨鐵果度真係可以聽一聽吳志森講
我都未有定論

燒站唔係唔得 最撚緊要係文宣講番件事啊 依家班狗都識做啦 我地就懶撚過狗

頂落去

光復香港 時代革命